男朋友好悶

但我知佢好愛我

好幸福，唔嫌男朋友悶

你射左未

射咗落屎眼再瀨返

可能經歷得多，口花嘅男人都係得把口
就算傾得再開心，但有事時都只有木木毒毒嘅男朋友會係我身邊

有諗過買條假鳩插佢

一齊耐d先講啦

已經3年啦

Oic 加油💪🏻

珍惜吧
相處相穩唔簡單
唔好因為新鮮感放棄一個相處咗咁耐嘅人
因為下一個你都係會覺得悶
無限loop

你點睇得出佢好愛你？

我都係一個好悶既人 成日唔知點去氹佢開心
我好怕佢覺得我悶

你平時同佢相處係點咖

就係因為我個人太悶連女朋友都識唔到

行為上佢會表達出佢既愛意，雖然佢好要面唔點講甜言蜜語但從來行動比空口講白話更珍貴
其實會感受到，當我唔開心、經痛、有需要，佢都會陪住我，照顧我
就咁睇好似個工具人，其實係個大細路，扮成熟只為照顧幼稚嘅我

佢唔點講野，咁咪由我主動d去了解佢，親近佢唔好當佢係機器工具，再木毒既男人都有感情需求

唔識講野就多d出去行街，對住電話始終唔及一齊行街多話題同開心

應該唔關事

咪就咁傾電話 放假出黎行街食飯
好想比啲新鮮感比佢 好想佢開心 我都唔知點

搵到碼頭

係啊 出到黎始終都唔及電話

佢有冇d咩興趣？或者你又有冇咩興趣？可以一齊做

都算係

佢好鍾意車 好鍾意游車河 但係我又比人釘左牌

而家肺炎少見咗，佢又少講甜蜜野，會唔會覺得冇安全感